{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바당두름펜션(오션뷰,전객실 자쿠지)"
    },
    "text": "南海パダントゥルムペンションです。 予約前に必ずご確認ください。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 チェックイン時間とチェックアウト時間を正確に守ってください。 退室前には整理をお願いします。 食器類の洗浄およびすべてのゴミの分別をしてください。 ペットと予約者以外の訪問および宿泊は絶対不可です。 未成年者は保護者なしでは宿泊できません。 上記の規定に違反した場合、強制退室されることがあります。 屋外ジャグジーを利用する際は、ラッシュガードまたは水着を着用してください。 乳幼児や子供たちが保護者なしで利用することは不可能です。 お子様連れのご家族は、安全事故に注意してください。 事故に対する責任は保護者にあります。 喫煙は絶対不可で、テラスの木材は火がつきやすいので、指定された喫煙場所のみご利用ください。 キッチンは簡単な料理はできますが、脂っこいものや臭いものは調理できません。 個人用炊事道具は使用および搬入が禁止され、室内および屋外でのバーナー、炭、トーチの使用も禁止されます。 ベッドやジャグジーでの飲食は不可能で、汚れがひどい場合は追加請求になることがあります。 破損や紛失が発生した場合はゲストに費用が請求される場合があり、安全事故や貴重品盗難及び破損についてはペンションは責任を負いません。 防疫作業を実施していますが、山や海地域の特性上、さまざまな虫が現れることがあります。 敏感な方はこの点を考慮して予約してください。 払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間とチェックアウト時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室前には整理をお願いします。食器類の洗浄およびすべてのゴミの分別をしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと予約者以外の訪問および宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインや宿泊に関する規定に違反した場合、どうなりますか？",
            "answer": "上記の規定に違反した場合、強制退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外ジャグジーを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "屋外ジャグジーを利用する際は、ラッシュガードまたは水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "乳幼児や子供たちがジャグジーを利用できますか？",
            "answer": "乳幼児や子供たちが保護者なしで利用することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様連れのご家族はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "お子様連れのご家族は、安全事故に注意してください。事故に対する責任は保護者にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は絶対不可で、テラスの木材は火がつきやすいので、指定された喫煙場所のみご利用ください。"
        },
        {
            "question": "キッチンで調理できるものに制限はありますか？",
            "answer": "キッチンは簡単な料理はできますが、脂っこいものや臭いものは調理できません。"
        },
        {
            "question": "個人用の炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "個人用炊事道具は使用および搬入が禁止され、室内および屋外でのバーナー、炭、トーチの使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ベッドやジャグジーで飲食はできますか？",
            "answer": "ベッドやジャグジーでの飲食は不可能で、汚れがひどい場合は追加請求になることがあります。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失が発生した場合、費用が請求されますか？",
            "answer": "破損や紛失が発生した場合はゲストに費用が請求される場合があり、安全事故や貴重品盗難及び破損についてはペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はしていますか？",
            "answer": "防疫作業を実施していますが、山や海地域の特性上、さまざまな虫が現れることがあります。敏感な方はこの点を考慮して予約してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 687
    }
}